Question 6: Home entertainment equipment में कौनसा equipment cable require करता है?
ID: e8a8b3a2061aa0e6d7c6b522e9612824
A: radio shack
B: substation
C: cabinet
D: television
E: desk

Question 7: वह महिला ने सिर्फ एक drawstring bag check किया, वह उसके साथ कहाँ जा रही थी?
ID: 09555c056f3cf0b7e0b84d8df4be1db7
A: garbage can
B: military
C: jewelry store
D: safe
E: airport

Question 8: भूल गये थे leftovers और बहुत old हो गए थे, उसने उन्हें किसके back में mold covered पाया?
ID: 3d0f8824ea83ddcc9ab03055658b89d3
A: carpet
B: refrigerator
C: breadbox
D: fridge
E: coach

Question 9: People क्या use करते हैं fountain pen से extra ink absorb करने के लिए?
ID: 86c59f14af97b33ec13edc6ec4389e31
A: shirt pocket
B: calligrapher's hand
C: inkwell
D: desk drawer
E: blotter

Question 10: Business restaurant को हम कहाँ locate कर सकते हैं?
ID: cae61908c731d4a20889e04c3e784ebe
A: town
B: at hotel
C: mall
D: business sector
E: yellow pages

Question 11: Checking out से तुरंत पहले आप अपने grapes कहाँ put करते हैं?
ID: 1a7f5b3c65364d9be002576660c914fe
A: mouth
B: grocery cart
C: super market
D: fruit basket
E: fruit market

Question 12: Divorce से पहले, wife को कौन सब से ज्यादा work कर रहा था अनुभव हुआ?
ID: dac769116ed064bc70936c15eb822c3e
A: harder
B: anguish
C: bitterness
D: tears
E: sadness

Question 13: Johnny ने एक bench पर बैठकर relax किया अपने hobby पर काम करने के बाद। Where is he?
ID: f5c9664c9930b704f2724fbd617bee9d
A: state park
B: bus depot
C: garden
D: gym
E: rest area

Question 14: James बहुत quickly cooling off हो रहा था। He would die if he didn't find some way to stop वाला चीज़ क्या है?
ID: b63b9809c203321d6659ddf8551894bf
A: loss of heat
B: revenge
C: expansion
D: relaxation
E: calm down

Question 15: House के सभी rooms में, उसकी favorite कौन सी room थी, जिसमें aromas हमेशा उसे खींच लेते थे। वो कौन सा है?
ID: 527e72eb38950b8031ee6217ef531960
A: yard
B: basement
C: kitchen
D: living room
E: garden

Question 16: Bill एक marsh में stuck है जबकि सामने मस्त Cajun में बोल रहा है। Where is he?
ID: e6766a66f8d326bf00fbf628a0e4ef24
A: low lands
B: new york
C: forest
D: louisiana
E: everglades

Question 17: स्लोली cook करने के लिए use होने वाले grill को क्या कहा जाता है?
ID: a76403b4921a9281b6ee2a7241a5ec9f
A: backyard
B: restaurant
C: crockpot
D: neighbor's house
E: barbeque

Question 18: वह किस type का person है जो typically illness contract करता है?
ID: ad96098698b8378b2e79c6424920ffbd
A: hospital
B: head
C: sick person
D: elderly person
E: doctor's office

Question 19: Shopping करते समय आपको pizzeria कहाँ मिलने की उम्मीद हो सकती है?
ID: 6d4ed2c485187ed79ff3bdcc8cca6132
A: chicago
B: street
C: little italy
D: food court
E: capital cities

Question 20: When eating everything on the tasting menu, क्या feel हो सकता है?
ID: a40f5339ee858a0a119cbac052c5a2d0
A: full stomach
B: getting full
C: gaining weight
D: sick
E: satisfaction

Question 21: सिर्फ सॉकर खेलने से kya lead करता है?
ID: 4850bf8b6b309548ef623d5592ffbca2
A: excitement
B: fatigue
C: anger
D: hurting
E: getting tired

Question 22: अगर आप back entrance use नहीं करना चाहते, तो आप कौन सा entrance use करेंगे?
ID: e6d99b4b76f74961a400ad0001b13b73
A: side
B: main
C: anterior
D: current
E: front

Question 23: आप अगर किसी से files share करना चाहते हैं, तो आपका connection होना चाहिए किसके साथ?
ID: f5950a62f9eaae34f1e914b3cf5208cf
A: freeway
B: radio
C: wires
D: computer network
E: electrical circuit

Question 24: Accelerator ने control किया हाथसे throttle, और foot pedals controlled the steering in the small क्या?
ID: f36489668c28b26c0cdbc56cec1db27b
A: car
B: fuel system
C: accelerate
D: boat
E: airplane

Question 25: Sean झूठ बोल रहा था about the body, लेकिन वह बहुत scared था। उसे constantly worry हो रहा था किस चीज़ के बारे में?
ID: 0476192858e7f541611b5c2d3c5e5197
A: the reward money
B: hurt feelings
C: being found out
D: problems
E: trouble

Question 26: The drug kingpin ने अपने man से run errands करने को कहा, यह code था go to all the dealers to do वो क्या है, जो उन्होंने करने की?
ID: df7861813910ae204c3bd0b3c16fe5d9
A: park
B: make time for
C: receive instructions
D: take money
E: leave work

Question 27: Though he could've kept going his body appreciated the rest, वो क्या कर रहा था constantly during the day?
ID: c12a904025471139df4f8860cc380c60
A: walk
B: lay down
C: working
D: moving
E: exercise

Question 28: Too many people want exotic snakes। The demand is driving क्या to carry them?
ID: a69bd1bf3c06a233d696a00d71a9db36
A: ditch
B: shop
C: north america
D: pet shops
E: outdoors

Question 29: Joe suffered many consequences from stabbing a stranger to death। Among them, the family of the victim did क्या to him। What was that?
ID: 84e983f432647531b55b8b72c12fb78a
A: knife wounds
B: buy a gun
C: bleeding
D: jail time
E: law suit

Question 30: To prevent any glare during the big football game he made sure to clean the dust of his क्या?
ID: 68f123f22be7bff13875e8b752b2d933
A: television
B: attic
C: corner
D: they cannot clean corner and library during football match they cannot need that
E: ground

Question 31: मेरे दिमाग में कुछ है जो मैं share करना चाहता हूँ, मैं उसे कैसे कर सकता हूँ?
ID: c9580b132b323906f0d51e7dc5b4ce29
A: write an essay
B: organize thoughts
C: speak information
D: summarize main points
E: have information

Question 32: He wanted a house that was gated off from other places, उसे कहाँ देखना start करना चाहिए?
ID: 80930e9df9ac4ad752749a54e7fc124f
A: neighborhood
B: subdivision
C: city
D: suburbs
E: street

Question 33: Southern Europe में आपको कहीं बहुत सारे canals मिलेंगे?
ID: f080ab037c1aaf689a43cc030e9d93e9
A: michigan
B: new york
C: amsterdam
D: venice
E: bridge

Question 34: What would a camper need to do before he or she can start cooking food?
ID: a261d4eaf8b33c0730d830ebbffbd9f8
A: make breakfast
B: go hiking
C: pack or bag
D: light fire
E: grab a match

Question 35: अगर आप एक paper को outside रख देते हैं और वह move नहीं करता, तो उसके साथ क्या हो सकता है?
ID: bfd14dedb440ae1c266c61aa22960778
A: one material often recycled
B: ripped
C: saturated with water
D: one dimensional
E: crumpled

Question 36: Mark's semen was very thick, but after his vasectomy it also became what?
ID: 5a953b5fb26f1614640574f65410e8b0
A: blank
B: sparse
C: thin
D: clear
E: free flowing

Question 37: What is a great place to lay in the sun?
ID: ac0351d8649fb60af40c5638061a2e21
A: in the basement
B: west
C: solar system
D: beach
E: beans

Question 38: North America के east coast में आपको सीफूड रेस्टोरेंट कहाँ मिलेगा?
ID: c8b18acf8e95172ff79b0a837e9369f3
A: maine
B: boston
C: beach town
D: coastal cities
E: ocean

Question 39: The president is the leader of कौन से institution का?
ID: 7a7ff4499a7162265ddac0c3e2e8e5fc
A: walmart
B: white house
C: country
D: corporation
E: government

Question 40: TV देखते समय too close sitting करने से आपके कौन से type के pain होने की possibility है?
ID: fb721d7949d06915a2dd6fc6ec815325
A: brain problems
B: laziness
C: get fat
D: headache
E: laughter

Question 41: Bald eagle को कहाँ सुरक्षित मिलता है?
ID: 47db2878d917ceb8d82627de4722a254
A: pine tree
B: open country
C: in washington
D: wildlife refuge
E: sky

Question 42: Game ने promise किया कि वह free है, लेकिन child's parents soon found themselves doing what for microtransactions?
ID: f03a340e093dbd5eea88feb6507ed20e
A: costly
B: captive
C: contained
D: paying
E: caught