Question 1: John looked for beavers but couldn't find any, because he lived where?

A:  america
B:  australia
C:  countryside
D:  dictionary
E:  woodlands

Question 2: Committing the murder wore on the man, because of his what he swore he could still hear the man's heart beating?

A:  great sorrow
B:  stethoscope
C:  guilty conscience
D:  find god
E:  go to jail

Question 3: When do girls eat ice cream on the couch?

A:  wash hands
B:  were hungry
C:  depressed
D:  athlete's foot
E:  cool down

Question 4: When you want to eat lunch, you need to have what for it?

A:  eat food
B:  shopping for food
C:  prepare food
D:  find food
E:  have time for

Question 5: If you sit back and think about nice memories you will be able to?

A:  sit quietly
B:  concentrate
C:  wake up
D:  stay focused
E:  relax

Question 6: Where is a ballpoint pen best stored?

A:  pocket
B:  stationery store
C:  backpack
D:  desk drawer
E:  bank

Question 7: Sarah filled the thing with peanuts.  What did she fill with peanuts?

A:  ballpark
B:  box
C:  container
D:  carnival
E:  jar

Question 8: Where would a restaurant put a candle?

A:  dimly lit room
B:  kitchen
C:  wall
D:  table
E:  birthday cake

Question 9: What is a student about to do if they are sitting in front of a number of black and white keys?

A:  talk
B:  read book
C:  play piano
D:  study book
E:  study engineering

Question 10: Where could you go on top of a superhighway?

A:  city
B:  rural area
C:  cyberspace
D:  computer network
E:  industrialized country

Question 11: Luke was a human. Like most humans, he learned from his parents.  He was mortal, but he could preserve himself by doing what?

A:  ocean
B:  write
C:  smile
D:  die
E:  think critically

Question 12: The bookshop specializes in course texts, where is it located?

A:  mall
B:  sea shore
C:  shopping center
D:  student union
E:  department store

Question 13: Where can you find dancing and a bar?

A:  party
B:  nightclub
C:  las vegas
D:  restaurant
E:  new york city

Question 14: What would you use if you wanted to make some columns of numbers?

A:  roman architecture
B:  whitehouse
C:  spreadsheet
D:  bridge
E:  pantheon

Question 15: What could a gentleman be watching?

A:  europe
B:  game
C:  movie
D:  university
E:  suit

Question 16: While doing housework you came across a dusty corner which caused you to start doing what?

A:  sneezing
B:  tired
C:  boredom
D:  fatigue
E:  anxiety

Question 17: Where would be the most likely place to find gamblers?

A:  race track
B:  building
C:  casino
D:  bar
E:  back horses

Question 18: If friends comment on the condition of your living space what should you do?

A:  socialize
B:  go somewhere
C:  go to the store
D:  clean room
E:  going out at night

Question 19: What do you buy new cups for when you move in the city?

A:  apartment
B:  restaurant
C:  table
D:  zoo
E:  kitchen cabinet

Question 20: What would you open to find a bottle of glue?

A:  classroom
B:  desk drawer
C:  school
D:  closed container
E:  a barrel.

Question 21: What do most people hope to achieve when playing sports?

A:  an mbe
B:  running
C:  winning
D:  have fun
E:  cheat

Question 22: Some cultures find it odd that other cultures have this kind of bathroom in an apartment?

A:  habitual
B:  outhouse
C:  normal
D:  common
E:  regular

Question 23: The class was clear, and that made it almost what?

A:  murky
B:  confusing
C:  invisible
D:  misunderstood
E:  teacher

Question 24: Where could you find a fox hunting when not in a forest?

A:  open meadow
B:  arctic tundra
C:  beach
D:  great outdoors
E:  england

Question 25: James worked at a Kosher Deli in a Jewish  neighborhood in the same city where his grandparents came over from Europe in the 40s. He could see the big green torch from his bedroom.  Where might he live?

A:  jerusalem
B:  miami
C:  food court
D:  town
E:  new york city

Question 26: Discovering truth would come during what part of serious research?

A:  sick
B:  pain
C:  conclusion
D:  relief
E:  happiness

Question 27: John joined the army because he wanted to see the world.  When the fighting started, he only saw what sort of things?

A:  fort
B:  orphans
C:  battlefield
D:  other countries
E:  war

Question 28: The previous hotel was bad, so what did the pleased visitor think of the hotel?

A:  badarse
B:  adequate
C:  propitious
D:  first rate
E:  manual

Question 29: Where would a policeman be most likely to stop a car?

A:  the park
B:  police station
C:  front door
D:  roadblock
E:  street

Question 30: What is a kind of literature?

A:  newspaper
B:  books and magazines
C:  own home
D:  public library
E:  good homes

Question 31: Bob raised the curtain and people descended upon him like a hoard.  He regretted his job on this of all days. Where does Bob work?

A:  theater
B:  show
C:  house
D:  a stage hand
E:  department store

Question 32: If proof is found of someone killing people they will likely receive a long what?

A:  going to jail
B:  jailed
C:  punishment
D:  feelings of guilt
E:  prison sentence

Question 33: What kind of building would you expect to find a skylight?

A:  roof
B:  house
C:  windowless room
D:  company
E:  office building

Question 34: What do all people have at first but later might not have?

A:  mentality
B:  feelings
C:  muscles
D:  brains
E:  parents

Question 35: What can a child do to quietly pass the time?

A:  brood
B:  read book
C:  become adult
D:  ask questions
E:  clean room

Question 36: Jealousy led to the best contestant actually having scorecards lower, afterwards the what was investigated for their score given?

A:  love else
B:  wage war
C:  ocean
D:  compete
E:  judge

Question 37: The person preferred going to the farmer's market over the grocery store, why?

A:  acknowledgment
B:  price
C:  fresh produce
D:  smooth skin
E:  good credit

Question 38: A hinged door is not always found in which room of the house?

A:  jamb
B:  own house
C:  building
D:  kitchen
E:  washing machine

Question 39: Because he was a poor patient, what did he resist doing when nurses prompted him?

A:  appear better
B:  visit doctor
C:  will to survive
D:  take pills
E:  pay bill

Question 40: What collection of writing would you be able to look up what a sloth is?

A:  wilderness
B:  encyclopedia
C:  magazine
D:  commercial
E:  countryside

Question 41: Where are people who do the same kind of work likely to gather?

A:  train station
B:  convention
C:  workplace
D:  wedding
E:  theater

Question 42: Where would you find out what a lemur is?

A:  house
B:  hole
C:  wilderness
D:  dictionary
E:  sunshine

Question 43: What is a child's reaction likely to be when going to play?

A:  happiness
B:  meet
C:  surprised
D:  being entertained
E:  happy

Question 44: Some monkeys originated in this place that has borders and many people.

A:  kentucky
B:  rain forest
C:  treetops
D:  research laboratory
E:  south africa

Question 45: What is a fun way for children to be learning about science?

A:  time
B:  frustration
C:  become educated
D:  experiment
E:  excitement

Question 46: WHat does someone usually produce a lot of when getting divorce?

A:  freedom
B:  tears
C:  richer
D:  depression
E:  tissues

Question 47: The dream was so terrible, what did the dreamer do?

A:  reality
B:  nightmare
C:  park
D:  dreamworker
E:  awake

Question 48: Susan listened to the radio most of the day.  She didn't care for talk shows, so she mostly listened to the stations that did what?

A:  turn on
B:  play music
C:  eat cake
D:  space shuttle
E:  blaring

Question 49: The lady had her specialized looking glasses and gown ready for the evening, she sent her butler to the ticket office of the what?

A:  train station
B:  end of line
C:  arena
D:  hero show
E:  opera house

Question 50: Despite warnings to not do it while printing on printer, they still had an issue with people carelessly doing what near it?

A:  drink coffee
B:  paper and ink
C:  printer
D:  error
E:  using paper

